傻散交完學費學到啲乜柒分享區

1.買gme ，明知係炒見好就收，信念都係鳩up

2.高買低賣，跟風買，所以一跌即賣，送錢俾人洗

3.牛熊窩輪輸清光，不如過海賭大細

4.價值投資，買完del app

好撚想哭

歡迎傻散交流

賺大錢者勿串

真，樣樣都試晒

5. We learn from history that we do not learn from history

好多人知架 咪又係重蹈覆轍 唔係點會咁多傻散

傻散花式交學費討論區

「止蝕」= on9

養心態先係最重要

最陰功係明知故犯

唉

跟契媽必勝

呢個真係至理名言

有人用幾千學到其實算賺咗

我呢排改緊
人炒你炒係正常，咁先賺到錢
但知道自己買緊啲咩，望吓佢財報，盈利成長
如果大戶炒起篤屎自己一齊買篤屎就一定死硬

順勢而行，唔好同個大市作對

及早離去

冇得唔入場

十年八年後想過好生活，一定要靠資本增值

你成材

唔好滿倉,趺可以溝貨,分注慢慢入,最緊要唔好驚,有時可以止咁d賺先

股票之道在於人棄我取
跟住連登/麵神 反方向買就穩贏

本太少手續費都蝕唔少

呢點都好

之前覺得擺cash喺度好On9

但其實人邊會捉到最低價

本細真係要搵免佣證券行

唔係賺埋都唔夠洗

最近幾日交左13%學費